69企出嚟

好感動呀
雖然夠10萬人 但唔好比佢停
愈多人簽愈多人關注
6月9號見啦各位香港人
利申唔知有冇人post有就當推一推

推到比依加多一個double嘅聯署

可唔可以解釋下6月9號點解唔係鳩行?

除非升級?

比多啲傳媒睇到香港人嘅決心
為自己爭取一下未來
冇話100%唔得嘅起碼付出過呀

ok, 但係如果咁諗就唔好預有咩實質成果

有冇都好起碼有爭取過
我有過為自己下一代着想
多一個人都多一份力量
結果嘅都要睇當日
希望你有時間都會去’’經過’’一下
Shopping又好遊車河又好

有咩事起上黎 準備下幾樽2L水 拋過去請阿sir飲水

呀sir自備咗水啦有車炮車喎
噴一下都多過我哋一人一啖口水啦